想問下理大嗰場戰投，被黨鐵送哂上蝗國班手足𠵱家點？

有冇知情人士講下？

旺角東落車上狗車

都好啲

你信佢？

好合理

係而家既香港仲講合理？

只係簡單分析

簡單講
你比POPO捉走左
至少你家人,朋友,同事,學校會有人出尋人啟事吧?

唔可能完全滅聲

可況咁多人

聽講好多都送左去惠州

根據鄭文傑的說法有千幾人定幾千人。

同埋聽過內地的人對自己親友死在看守所之類的情況其實不太敏感，唔知香港會唔會。

旺角落撚曬車啦
成9日亂鳩咁傳

跳樓自殺無可疑 Case Close

睇黎你唔止傻咁簡單

唔止

我收到風有700萬人

香港無

一定有親屬出黎講

有被捕人士現身說法左啦

驚爆：香港學生被捕後運往新疆秘密關押